有無人同我一樣係倫敦球迷？

全部倫敦球員都捧

打呲果陣要曾志偉上身

咁高興 打和
祥師兄：哈哈哈哈哈